地鐵壞左又扮無事

十分鐘都無車

成個台都係人

點用mtr 個app 仲顯示緊正常

又想呃錢

咩站？

KtL

旺角

太子等左30分鐘

六點中環站已經開始壞同勁多人

推 金鐘呀 屌佢老母

黨鐵係咪夾埋班狗
又想屈市民搞事？

屌

點解可以壞左但無通知